AngelaBaby自稱南方人不過西方情人節 內地作家：你別用洋名

前幾日的情人節時，不少明星在網絡上放閃。藝人楊穎（AngelaBaby）在微博上發布自拍照並表示，自己是南方人，不過西方人的節日。此言一出，內地作家劉信達批評，既然知道反感洋節，希望她也能知道反感洋名，用回自己的中文名。

至於劉信達評論AngelaBaby洋名一事，先是AngelaBaby在14日（年初三）發布照片並配文稱，「聽說今天是西方人的節日，還好我是南方人，祝大家初三快樂」。之後，劉信達在個人微博上發布評論質疑，「她為什麼還在用洋名？」

「她明明是中國人，是上海人，卻一直用著洋名，不知內情的人，還以為她是西方人呢，是洋人呢。

她既然知道反感西方人的洋節，劉信達希望，她也能知道反感自己的洋名，用回自己的中文名。

劉信達最後再提醒她一下，西方人對應的是東方人，而不是南方人，不要無知者無畏，不要無聊當有趣！」

除了對AngelaBaby名字的批評，劉信達還在微博上指，南韓女團Blackpink成員之一的Lisa全身上下幾乎就是骨架，完全沒有肉感，沒有美感，希望中國的青少年，尤其是少女們，不要學她，她這樣的身材易生病易骨折。

天使娜寶寶

安吉拉嬰兒

上海人仲自稱南方人

安喬兒

點解帳號密碼要使用英文同亞拉伯數字用返中文唔得咩

安祖娜寶寶

佢唔係印巴人咩？

廣東以北嘅女人都應該稱之為北姑

天線寶賽

佢當自己香港人，但大陸個個都當佢內地人

安支那嬰兒

上海傳統上真係當南方

安吉拉悲B